「嚟到香港嫌我窮」 躁漢淋鏹毀前妻容

記者：劉柏麟 周鴻熙

【本報訊】天水圍一名70歲男子，昨晨到50歲前妻工作的理髮店找晦氣不果，回頭竟持盛載腐液的漂白水樽向前妻淋潑，致女方毀容及身體多處灼傷，更波及無辜男途人及自己；事後三人俱傷送院，當中前妻情況危殆，須留院觀察。警方初步相信有人懷疑前妻另結新歡犯案，暫列傷人案跟進。

被前夫淋腐液女子姓張，50歲，暱稱「阿花」，事後臉、雙手及身體多處被腐液灼傷，目前情況危殆，留醫屯門醫院深切治療病房。

據了解阿花祖籍四川，身材高䠷，皮膚白淨，早年嫁予較其年長20歲姓周疑兇，兩人育有一年約20歲兒子，近年夫婦感情生變，較早前離婚，惟男方遲遲不肯割捨關係，不時糾纏前妻。

到理髮店行兇傷及無辜

現場消息指，阿花昨晨在天水圍新北江商場經營的理髮店工作，前夫上門找晦氣，雙方不歡而散。未幾有人持盛載腐液漂白水樽到場，不由分說潑淋阿花；隔鄰店主指阿花曾負傷在商場一邊叫救命一邊逃走，惟疑兇未肯放過，繼續潑淋腐液，阿花其後走入其店求助，店主隨即用水沖淡她身上腐液，其時疑兇呆坐店外凳旁，自言自語稱：「你做過乜自己受！」

警方接報到場拘捕70歲姓張疑兇，他報稱手及腹部被濺傷，與阿花及另一意外被腐液濺中的51歲姓鄧男途人，當中阿花受傷最嚴重，須敷上面膜及手腳包上保鮮紙抬上擔架床送院。

有人被捕後坦承犯案，怒罵前妻「喺內地乜都冇，落到嚟嫌我窮，我乜都畀晒佢！」案件交元朗警區刑事調查隊接手調查。

明愛向晴軒高級督導主任王翠珊表示，案中兩人兒子已20歲，反映婚姻已有一定基礎，問題是任何一方若發現配偶出現不尋常變化，應心平氣和溝通，無法解決則尋求婚姻輔導機構協助，不要獨自解決問題，否則只會鑽進死胡同釀悲劇。一旦發現對方有衝動行使暴力，可向向晴軒求助及轉介社工，情況適合可安排入住安全屋，讓雙方冷靜思考。

Source:

連登偶像

廢老有冇同個仔驗DNA會唔會幫人養仔養廿年

想睇大陸妹圖

好波

仲妹？
50歲⋯有圖，樓主又會俾人屌「咁就有圖」

死老坑